
1、这里面是信科09级微电子系叶天扬神犇放到BBS EECS版上的申请材料，他成功拿到了Stanford、Harvard以及Princeton的offer，所以应该有不少可借鉴之处，不妨看看。


2、所有pdf都是加密过的，之所以要设密码据说是为防止被传到网上在北大以外的地方传播。密码为：

DEVICE MEMS SOC


3、下面是作者自述：

这个大礼包主要是我的申请资料，包括：

       Statement of Purpose (PS)（还包括注解，以这个PS为例详细讲解PS写作需要注意的问题）

       Curriculum Vitae (CV) (包括注解，以这个CV为例详细讲解做CV的注意事项）

       科研的Poster*2 （申请材料的补充一起提交的，没有paper的同学可以用这种方式展示科研）

       飞跃讲座（学生会组办的电子/微电子飞跃讲座的PPT，介绍了我自己的出国情况）

       出国申请ABC （文件太大无法上传……请大家移步IME版，看置顶的我们所有出国讲座的PPT~~）


不包括的内容：

        推荐信*3 （ 推荐信非常非常的重要！！ 大家一定要重视！！ 但是由于涉及到老师的信息，所以很抱歉不能跟大家分享了@@）

        Personal History （ 部分公立学校需要，不是很重要也涉及比较多个人隐私，因此没有放上来）


4、申请顺利，Good luck~~

